條片有冇衫剪輯固然重要，但更重要係警察公然話事件「冇可疑」？！

如果唔係同學狂追猛打，都冇人知道有揸住棍嘅人曾經出入。

警方當初查都未查話冇可疑

究竟係瀆職定講大話？

衫你老母 學好中文先啦

證明咁多年黎所有無可疑都係9UP唔想開FILE

被